[{"prodTitle": "Old Spice Shaving Cream - 70 g (original) - Pack of 2", "prodImgURL": "", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "", "prodImgURL": "", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Short Story: Violoncello und Klavier. (Cello-Bibliothek)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41zw0783tpL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Short story (dushkin/hegyi) violon", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41zw0783tpL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Concerto grosso g-Moll: Weihnachtskonzert. op. 6/8. 2 Violinen, Violoncello, Streichorchester und Cembalo. Partitur. (Concertino)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51sNFyf2t6L._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ["Arcangelo Corelli studierte bei G. Benvenuti und L. Brugnoli in Bologna. Er wirkte als Komponist und Violinvirtuose. Man bezeichnet ihn als den Sch\u00f6pfer des Concerto grosso. Seine Sammlung \"12 Concerti grossi\" op. 6 erschien 1714 in Amsterdam."]}, {"prodTitle": "Concerto grosso 8 g opus 6 partitu", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51sNFyf2t6L._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Concertino B-Dur: Violine und Orchester. Klavierauszug mit Solostimme. (Edition Schott)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41HnYQBk7PL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Concertino bes violon", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41HnYQBk7PL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Concerto in E flat \"Dumbarton Oaks\": f\u00fcr Kammerorchester. Kammerorchester. Studienpartitur. (Musik unserer Zeit)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41fgZjPnmCL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac18.00", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Concert es kammerorchester parti musique d'ensemble", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41fgZjPnmCL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "27,08\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Musik f\u00fcr Kinder: Im F\u00fcnftonraum. Vol. 1. Singstimme, Blockfl\u00f6te und Schlagzeug. Sing- und Spielpartitur. (Orff-Schulwerk)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/419-3yqvVML._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac22.00", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Schulwerk vol. 1 (ted.) (orff/keetman)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/419-3yqvVML._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "5 antike Oden: nach Gedichten von Sappho. op. 57. mittlere Frauenstimme, Viola und Klavier. mittel. Stimmensatz. (Edition Schott)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41uGG66YO-L._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Funf antike oden op. 57 -ensemble de partitions", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41uGG66YO-L._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Etuden 1 & 2 orgue", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/31+SH2b7VAL._SX258_BO1,204,203,200_.jpg", "prodPrice": "31,19\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Etuden 1 & 2 orgue", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/31+SH2b7VAL._SX258_BO1,204,203,200_.jpg", "prodPrice": "31,19\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Etuden 1 & 2 orgue: Orgel.", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/31+SH2b7VAL._SX258_BO1,204,203,200_.jpg", "prodPrice": "31,19\u00a0\u20ac", "prodDetails": ["\u201eK\u00fcnstlerische Freiheit bedeutet Frei-Sein von jeder Scheuklappe, auch von der der ,Modernit\u00e4t\u2019\u201c. Ohne Scheuklappen betreibt Gy\u00f6rgy Ligeti (1923-2006) wie kein anderer zeitgen\u00f6ssischer Komponist die Auseinandersetzung mit zeitlich und r\u00e4umlich entfernten Wirklichkeiten: mit bedeutenden Werken der gesamten europ\u00e4ischen Musikgeschichte ebenso wie mit den Musiken nicht-europ\u00e4ischer, vor allem s\u00fcdostasiatischer und afrikanischer Ethnien. Dem Blick \u00fcber Zeiten und R\u00e4ume hinweg korrespondiert der Blick \u00fcber die Grenzen des eigenen Metiers hinaus: auf Literatur und auf Malerei ebenso wie auf verschiedene Bereiche der Naturwissenschaften. Dabei geht es ihm nie um eine einfache \u00dcbernahme des Kennengelernten: Nach der genauen Erforschung der Ph\u00e4nomene schmilzt er die empfangenen Anregungen in einem Prozess der \u201eTranskulturation\u201c in unverwechselbar ligetische Materie um."]}, {"prodTitle": "S\u00e4mtliche Lieder mit Klavierbegleitung: mit Anhang: Fr\u00fche Lieder und Fragmente. Band 2. Singstimme und Klavier. (Edition Schott, Band 2)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41K3KHLZHNL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ["Hans Pfitzner war ein Frankfurt a.M. Sch\u00fcler des Musikp\u00e4dagogen I. Knorr und des Pianisten J. Kwast sowie von Hugo Riemann in Wiesbaden. Ab 1892 war er Lehrer am Konservatorium in Koblenz, ab 1894 Theaterkapellmeister in Mainz und von 1897-1907 Kompositionslehrer in Berlin. Au\u00dferdem war Pfitzner St\u00e4dtischer Musikdirektor und Leiter des Konservatoriums in Stra\u00dfburg sowie Leiter f\u00fcr Kompositions- und Meisterklassen in Berlin und M\u00fcnchen. Pfitzner komponierte vor allem zahlreiche Ch\u00f6re und \u00fcber 100 Lieder, zudem aber auch Opern, Kammermusik, Sinfonien und Konzerte."]}, {"prodTitle": "Complete songs with piano accompaniment band 2 chant", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41K3KHLZHNL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Orchester-Probespiel Kontrabass: Sammlung wichtiger Passagen aus der Opern- und Konzertliteratur. Kontrabass.", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/61OVNlClEDL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Spielbuch orchestre", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61OVNlClEDL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Spielbuch orchestre", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/61OVNlClEDL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "33,43\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Wir h\u00f6ren und spielen: Ein Weg zum absoluten Geh\u00f6r. Band 3. Klavier.", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51d3H5bMOmL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Wir horen und spielen band 3 piano", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51d3H5bMOmL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Arien(2) (grand macabre) 2e akte", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41usGis9EJL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "33,96\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Arien(2) (grand macabre) 2e akte", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41usGis9EJL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ["\u201eK\u00fcnstlerische Freiheit bedeutet Frei-Sein von jeder Scheuklappe, auch von der der ,Modernit\u00e4t\u2019\u201c. Ohne Scheuklappen betreibt Gy\u00f6rgy Ligeti (1923-2006) wie kein anderer zeitgen\u00f6ssischer Komponist die Auseinandersetzung mit zeitlich und r\u00e4umlich entfernten Wirklichkeiten: mit bedeutenden Werken der gesamten europ\u00e4ischen Musikgeschichte ebenso wie mit den Musiken nicht-europ\u00e4ischer, vor allem s\u00fcdostasiatischer und afrikanischer Ethnien. Dem Blick \u00fcber Zeiten und R\u00e4ume hinweg korrespondiert der Blick \u00fcber die Grenzen des eigenen Metiers hinaus: auf Literatur und auf Malerei ebenso wie auf verschiedene Bereiche der Naturwissenschaften. Dabei geht es ihm nie um eine einfache \u00dcbernahme des Kennengelernten: Nach der genauen Erforschung der Ph\u00e4nomene schmilzt er die empfangenen Anregungen in einem Prozess der \u201eTranskulturation\u201c in unverwechselbar ligetische Materie um."]}, {"prodTitle": "Fantasie c piano", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41qQkCHj52L._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "9,03\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Fantasie c piano", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41qQkCHj52L._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "9,03\u00a0\u20ac", "prodDetails": ["Johann Sebastian Bach war Organist in Arnstadt, M\u00fchlhausen und Weimar, au\u00dferdem Kapellmeister am Hof in K\u00f6then und ab 1723 Thomaskantor in Leipzig. Sein umfangreiches Schaffen umfa\u00dft Kirchenmusik, konzertante Orchestermusik, Kammermusik, Orgel- und Klaviermusik und weltliche Kantaten. Johann Sebastian Bach stammte aus einer gro\u00dfen Musikerfamilie und war der bedeutendste Komponist des Barock."]}, {"prodTitle": "Le Coucou: Rondeau. Klavier. (Edition Schott Einzelausgabe)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41am5Cllb9L._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ["Monika Twelsiek studierte Schulmusik, Instrumentalp\u00e4dagogik und K\u00fcnstlerische Ausbildung \"Klavier\" an der Musikhochschule K\u00f6ln, Germanistik und Musikwissenschaft an der Universit\u00e4t K\u00f6ln. Sie ist Leiterin des Fachbereichs \"Tasteninstrumente\" an der Rheinischen Musikschule K\u00f6ln und Professorin f\u00fcr Klavierp\u00e4dagogik an der Robert-Schumann-Hochschule D\u00fcsseldorf. Neben ihrer Lehrt\u00e4tigkeit wurde sie als Herausgeberin und Autorin zahlreicher Klavierausgaben bekannt."]}, {"prodTitle": "Coucou piano", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41am5Cllb9L._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "17,80\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Adelaide: op. 46. mittlere Singstimme und Klavier. (Edition Schott Einzelausgabe)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41zo5m7iCzL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac6.50", "prodDetails": ["Ludwig van Beethoven verbrachte seine Jugend in Bonn und war dort Sch\u00fcler von Chr.G. Neefe. 1792 siedelte er nach Wien \u00fcber und war dort kurze Zeit Sch\u00fcler von Haydn, sp\u00e4ter von Salieri. Ab 1800 begann Beethovens Geh\u00f6rleiden, das schlie\u00dflich zur v\u00f6lligen Taubheit f\u00fchrte. Er komponierte 9 Sinfonien, 5 Klavierkonzerte, 32 Klaviersonaten, Kammermusik u.a."]}, {"prodTitle": "Adelaide op.46", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41zo5m7iCzL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "12,86\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Cavatine: op. 85/3. Violine (Violoncello) und Klavier. (Edition Schott Einzelausgabe)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/410JKNeHjbL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Cavatine opus 85/3 violon", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/410JKNeHjbL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Gnomenreigen: Konzert-Et\u00fcde. Klavier. (Edition Schott Einzelausgabe)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41A1-6T49fL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ["Franz Liszt, Sch\u00fcler von Czerny und Salieri in Wien, war einer der bedeutendsten Klaviervirtuosen und unternahm ausgedehnte Konzertreisen durch Europa. 1842 wurde er Hofkapellmeister in Weimar, 1862 ging er nach Rom und nahm 1865 die niederen Weihen als Geistlicher an. Von Jugend an religi\u00f6s gesinnt, schrieb Liszt im fortgeschrittenen Alter mehrere geistliche Werke."]}, {"prodTitle": "Gnomenreigen piano", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41A1-6T49fL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "10,23\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Moto perpetuo: op. 11. Violine und Klavier. (Edition Schott Einzelausgabe)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41L-o9AvBSL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac6.50", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Moto perpetuo violon", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41L-o9AvBSL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "10,60\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Happy Birthday: Humoristische Variationen \u00fcber ein Geburtstagslied. Klavier 4-h\u00e4ndig. (Edition Schott Einzelausgabe)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41wLZGTLuGL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac6.50", "prodDetails": ["Claus-Dieter Ludwig wurde am 3. August 1952 in Hatzfeld/Eder geboren. Seine Schulzeit verbrachte er in Frankfurt, wo er nach dem Abitur Musik studierte. Seine Ausbildung umfasste Schulmusik, Kirchenmusik und K\u00fcnstlerische Ausbildung in Violine. Er arbeitete 14 Jahre als Kirchenmusiker in Frankfurt, war im Rundfunkorchester des Hessischen Rundfunks als befristete Aushilfe (2. Violine) besch\u00e4ftigt und kam 1980 zu Schott Musik International, wo er heute noch im Lektorat f\u00fcr Zeitgen\u00f6ssische Musik arbeitet."]}, {"prodTitle": "Happy birthday piano", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41wLZGTLuGL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "6 Duos: op. 1. 2 Fl\u00f6ten. Spielpartitur. (Edition Schott)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41yNWRfXqDL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac24.50", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Duos(6) opus 1 flute traversiere", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41yNWRfXqDL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "32,82\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Cs\u00e1rd\u00e1s-Kompositionen: Klarinette und Klavier. (Edition Schott)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41vzotqLOgL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac16.00", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Csardas-kompositionen clarinette", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41vzotqLOgL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "26,26\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "S\u00e9r\u00e9nade espagnole: Violine und Klavier. (Edition Schott, Nr. 26)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/419YG5nPHEL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac9.00", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Serenata spagnola (kreisler) violon", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/419YG5nPHEL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "14,77\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Eingedunkelt: Neun Gedichte nach Paul Celan. Alt-Solo. Alt.", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41suSIrxOHL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ["Aribert Reimann wurde am 4. M\u00e4rz 1936 in Berlin geboren. Seine Mutter war Oratoriens\u00e4ngerin und Gesangsp\u00e4dagogin, sein Vater Organist und Direktor des Staats- und Domchores. Ab 1955 arbeitete Reimann als Korrepetitor an der St\u00e4dtischen Oper und studierte an der Berliner Musikhochschule Komposition bei Boris Blacher und Ernst Pepping sowie Klavier bei Otto Rausch. Ein Jahr sp\u00e4ter ging er zum Studium der Musikwissenschaft an die Universit\u00e4t Wien. Musiktheater und Lied wurden zu Keimzellen, aus denen sich das k\u00fcnstlerische Schaffen Reimanns weiter entwickelte. Es fand H\u00f6hepunkte unter anderem in den Opern \u201cLear\u201d (1978, Bayerische Staatsoper) und \u201cMedea\u201d (2010, Staatsoper Wien). Von 1974 bis 1983 hatte er eine Professur an der Hamburger Musikhochschule mit Schwerpunkt auf dem Zeitgen\u00f6ssischen Lied inne, 1983 wurde er in gleicher Funktion an die Berliner Hochschule der K\u00fcnste berufen. Reimann erhielt zahlreiche Ehrungen f\u00fcr sein Werk, darunter 1971 den Kritikerpreis f\u00fcr Musik, 1985 das Gro\u00dfe Verdienstkreuz des Verdienstordens der Bundesrepublik Deutschland, 2011 den Ernst von Siemens-Musikpreis und 2018 den Theaterpreis DER FAUST."]}, {"prodTitle": "Eingedunkelt", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41suSIrxOHL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "24,99\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Viola Spaces: Contemporary Viola Studies. Band 1. Viola. (Essential Exercises, Band 1)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41Y-4h2wgsL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Viola spaces vol. 1 alto", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41Y-4h2wgsL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Klaviertrio G-Dur Hob XV:15 (EB 1131)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41zx75efEBL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Klavier-trio g-dur hob xv: 15", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41zx75efEBL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "VIOLINKONZERT 2 D-DUR KV 211", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51Qp-R83kUL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Violinkonzert 2 d-dur kv 211", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51Qp-R83kUL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "2 divertimenti kv 252, kv 240", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41H73ri0GDL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "22,37\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "2 leichte Divertimenti f\u00fcr Violine (Oboe), Cello (Fagott) und Klavier - Es-dur KV 252 (240a) und B-dur KV 240 - Bearbeitung (EB 3810)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41H73ri0GDL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "22,37\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Il Re pastore KV 208 - L'amer\u00f2, sar\u00f2 costante - Arie der Aminta - Ausgabe f\u00fcr Sorpan, Violine und Klavier (EB 5473)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41YwjHe4wkL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac7.90", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "L'amero/dein bin ich kv 208", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41YwjHe4wkL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "10,55\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Sonate op. 41 - Ausgabe f\u00fcr Fagott und Klavier (EB 5567)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41aptNQZHrL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac35.90", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Sonate op. 41 basson", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41aptNQZHrL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "30,75\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Quintett B-dur op. 34 - Breitkopf Urtext - Stimmensatz (EB 5830)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41QN-6dasEL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Quintett b-dur op. 34 clarinette", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41QN-6dasEL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "36,44\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Sonate B-dur f\u00fcr Fl\u00f6te und Klavier (EB 5879)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/515ZbxjDfLL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Sonate bes flute traversiere", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/515ZbxjDfLL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "20,96\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Chaconne d-moll aus bwv 1004", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41lrIDbi75L._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "13,93\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Chaconne aus der Partita II d-moll BWV 1004 Bearbeitung f\u00fcr Cembalo (EB 6594)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41lrIDbi75L._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "13,93\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "LITANIAE DE VENERABILI KV 243", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/414wyAfP+WL._SY344_BO1,204,203,200_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Litaniae de venerabili kv 243", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/414wyAfP+WL._SY344_BO1,204,203,200_.jpg", "prodPrice": "16,10\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 2 Ach Gott, Vom", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41Suo9QtJ2L._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac8.16", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 2 ach gott, vom", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41Suo9QtJ2L._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "5,78\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 19 Es Erhub Sich Ein", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41xQZu3zHbL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac11.26", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 19 es erhub sich ein", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41xQZu3zHbL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "7,67\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 52 Falsche Welt, Dir", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41mTrzyK76L._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac7.39", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 52 falsche welt, dir", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41mTrzyK76L._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "6,21\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "KANTATE 083 ERFREUTE ZEIT IM", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41d0FaBiSTL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac7.39", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 083 erfreute zeit im", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41d0FaBiSTL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 86 Wahrlich, Wahrlich", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41aWBN0BW1L._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac6.50", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 86 wahrlich, wahrlich", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41aWBN0BW1L._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 114 Ach Lieben", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41mIiAzCWsL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac8.50", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 114 ach lieben", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41mIiAzCWsL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 117 Sie Lob Und Ehr", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41hlFmvlMsL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac9.15", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 117 sie lob und ehr", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41hlFmvlMsL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "7,64\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Bach, Kantate 164, Ihr, die ihr euch von Christo nennet", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41+g+QbpBFL._SX258_BO1,204,203,200_.jpg", "prodPrice": "\u20ac7.39", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 164 ihr die ihr euch", "prodImgURL": "https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41+g+QbpBFL._SX258_BO1,204,203,200_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 181 Leichtgesinnte", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/31D4bTOuJaL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac6.50", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Kantate 181 leichtgesinnte", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/31D4bTOuJaL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Fantasie \u00fcber den Choral 'Ein feste Burg ist unser Gott' op. 27 f\u00fcr Orgel - Breitkopf Urtext (EB 8512)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/418j2w9CkKL._SY264_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac11.90", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Choralfantasie feste burg orgue", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/418j2w9CkKL._SY291_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "3 St\u00fccke op. 142 f\u00fcr Orgel - 1. Stimmen der Nacht - 2. Violalse mignonne - 3. Romantisch (EB 8584)", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51jcnDzKubL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac13.90", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Stucke(3) op.142 orgue", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/51jcnDzKubL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "18,15\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "L'ARLESIENNE-SUITE NR. 2 ORCHESTRE", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41ELX18MMVL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac56.34", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "L'arlesienne-suite nr. 2 orchestre", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41ELX18MMVL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "52,14\u00a0\u20ac", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "EIN DEUTSCHES REQUIEM 2 KLAV", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41kvwEvPVpL._SX198_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "\u20ac92.00", "prodDetails": ""}, {"prodTitle": "Ein deutsches requiem 2 klav", "prodImgURL": "https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/I/41kvwEvPVpL._SX218_BO1,204,203,200_QL40_ML2_.jpg", "prodPrice": "", "prodDetails": ""}]